其實乜野叫不割席

利申 專業和理非 盡量會參加大遊行
買黃圈 區投去左做義工拉票帶路

我覺得係時間反思乜野叫不割席
乜野叫核彈都唔割
目前睇落
不割席定義為: 唔理你做乜鳩都好 只要係同路人你就一定岩!

事實真係咁樣咩??

我覺得不割席本身應該定義為
手足做錯時 承認錯誤並檢討 分擔後果 但唔放棄手足 唔比佢因為出發點為左大家嘅理念而要承擔後果

舉個例子
早幾個月有次活動係阻人交稅
但後覺得做錯左
有班人出去為呢件事道歉

呢d就叫不割席

任何事都基於達到目的去做
我地對抗緊比我地強大無數倍嘅敵人
冷靜 勇敢 理智先係我地可以贏嘅路

再舉個例子
早排叔一燒事件

我真係唔認為燒個呀叔對抗爭有乜幫助
燒左係咪安慰到死左嘅手足?
佢地願意到底係五大訴求定殺哂藍絲?

係有好多人出左啖氣
但之後就比對家瘋狂做文章
對成個運動黎講 無可厚非就係錯

我地首先要承認錯 檢討
但同時保護手足唔會交佢出黎 如果比人捉亦到聲援佢 同埋夾錢幫佢打官司 或者送佢出國之類
咁先叫不割席
依家叫呢d叫無腦吹咋大佬

唔好係對抗敵人同時變成敵人
就算依家係黃絲當權 用權力無腦打殺藍絲
我一樣會出黎大叫光復香港
因為我係源於追求正確同自由先會成為黃絲

淨係知班冷氣軍師係咁開投票post 講

題目: 前線今次XXXX 割唔割？

好撚煩

蕭生果d咪唔割

唔認同

但出錢又出腦力

每次都分析危險性

小弟愚見：只有曾係現場&上過前線既人先會明白太多突發事 意料之外既事 好多時你只有幾秒時間決定下一步點做 好難要求每次都做啱決定 所以賽後檢討 勇於認錯先可以不斷進化 而唔係一味屌 冷氣軍師你屌人之前 有冇比解決方法出黎? 又有冇試過親身係現場要做生死決定? 如果無有養份既建議 我寧願你唔好出聲 我地無成本分化 只可以不斷改善 進化 互補長短 先可以繼續行落去

我記得有次好早期
有個稅局之類嘅事年

記錯但我冇講過 但唔阻我想講嘅野

割 就核彈都唔割
但對錯始終要分 咁先會進步 咁先有機會贏

推

認同樓主
可以賽後檢討 好似813機場單嘢咁 我都唔認同叔一燒 但個個只係個別例子 亦都好多手足有評論過
Btw 128 維園見

認同樓主,為不割席定義好重要。

Push